{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201848",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산조방낙지"
    },
    "text": "釜山朝方タコ (부산조방낙지)\\n\n江原道江陵市校洞1843-11階\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 48席 , 釜山から直送した最高級の食材のみを使用し、自然そのままの味を感じることができる飲食店として知られています。 ここではナッコプセとタラタンが代表メニューとして挙げられています。 ナッコプセはシマチョウ、タコ、エビが一緒に炒められ、プリプリでスパイシーなタレと完璧な組み合わせになっています。 たらスープは分厚いたらの身とハクチョウが柔らかく煮込まれ、スープがさっぱりした味わいを誇ります。 また、このレストランは清潔で清潔な内部と親切なサービスを提供し、お客様の満足度も高いです。 そのため、地元住民だけでなく観光客にも人気の選択肢として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは江原道江陵市校洞1843-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには48席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは釜山から直送した最高級の食材のみを使用し、自然そのままの味を感じることができるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの代表メニューはナッコプセとタラタンです。"
        },
        {
            "question": "ナッコプセとはどのような料理ですか？",
            "answer": "ナッコプセはシマチョウ、タコ、エビが一緒に炒められ、プリプリでスパイシーなタレと完璧な組み合わせになっています。"
        },
        {
            "question": "タラスープはどのような味ですか？",
            "answer": "タラスープは分厚いたらの身とハクチョウが柔らかく煮込まれ、スープがさっぱりした味わいを誇ります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランは清潔で清潔な内部と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような客層に人気ですか？",
            "answer": "このレストランは地元住民だけでなく観光客にも人気の選択肢として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 402
    }
}